（書分享）牙齒問題可能導致類風濕關節炎/精神分裂症/金屬中毒/癌症/不孕…

是咁的，今日執屋個陣，搵到本舊書

所以…牙醫講咩都好，要自己搵資料分析下，不要盡信

如果覺得有啟發性，可以幫手正評/推

同埋我想講荃灣恆生大廈 蕭牙醫 真係好垃圾

錯誤判斷 叫我杜牙根（根管治療）

但過程整裂我整牙 又唔出聲

結果我要搵另一個牙醫執手尾

而且當時我應該係牙肉問題（上火）
而唔係牙齒問題
佢睇唔出